（有圖）如果過年收到依條大波妹既利是🧧封，你會點？？？？

屌

屌你，今年豬年，佢又錯唔曬喎

帛金袋

幫佢開年

有冇巴打 可以幫佢重新設計返
E 家豬頭有啦 差個豬身